今次有線主動cut約 作為客人可以點玩鳩佢

曾經有人帶刀斬友都cut唔到

你咪撚比佢cut囉，心戰啫，佢目的都係咁

到我唔想cut

要佢求你cut

咁主動Cut 係咪容易咗
本身都想Cut 佢，整單咁嘅嘢真係天助我也

小心比人斬返轉頭

有線五月自宮